老翁疑衝紅燈 遭兩的士撞倒輾過

長沙灣興華街西與通州街交界發生車禍。凌晨約3時35分，幾部的士沿興華街西行駛，至通州街燈位紅燈停車。綠燈起步右轉通州街時，一名91歲姓馮老翁疑衝紅燈過馬路，被一部的士撞倒，老翁倒臥地上，尾隨一輛的士復將老翁輾過，並且不顧而去。

後面另一輛的士駛至，姓黃司機發現老翁倒地，立即將車停下，以防老翁再被車輾過。而撞倒老翁之的士，肇事後已停車，姓吳40歲司機下車並準備用雨傘替老翁擋雨，不料見到輾過老翁之的士「彈一彈」及駛走，其時老翁有知覺及懂得呼痛，現場遺下一袋麵包及一隻鞋。救護員到場將老翁送院。警方調查車禍及追緝涉案的士下落。

到底有幾多架的士

福氣，死都要害dc9

想知呀伯死左未

咁樣後生仔都頂唔順啦

我賽跑冠軍來架

幾奇怪
凌晨3點幾係個果位出現
仲要打緊8號

今朝九點先掛八號

邊度打緊8號？

其實係唔係想自殺?

支持的士佬企出來反告廢老

的士佬係唔係坐硬

咁樣都死唔去

一開頭睇仲以為係大陸
屌
香港教係咁

的士狗禁極刀

的士狗同支那人冇分別

第二個係 但未必 因為唔知道輾過
其實新聞講到咁白 錯不在司機

獅子山精神

比阿伯我訓下教啦

見識到咩叫好捱得

不顧而去又係仆街
狗vs狗 連登仔會點揀

治癒

想早啲訓棺材咋

而家啲90後俾的士撞2撞就瞓喺地下

似係訓街個d

呢d垃圾早d死咪仲好

不小心駕駛都入硬啦 仲不知者不罪咩

生命力超強

老而不

有怪莫怪

我知，生前丫嘛

凌晨3點幾我都會衝燈過馬路
係阿伯自己錯估形勢

但係抵死咩 呢種價值觀好撚恐怖

篇新聞好似講到個呀伯冇錯咁

我都會衝燈 但個阿伯明知自己行得慢 又要唔睇清楚
咁就扺死啦 同自殺有乜分別

家陣有人揸住支槍迫個阿伯衝燈？

本身衝燈就係錯 又影響到駕駛者
就算你衝燈比車撞 我都覺得抵死

影響其他道路使用者嘅安全 車死唔抵可憐

搏盡無悔

點解冇口德撚入黎

你自殺但係逼人做殺手
跟住仲想人話自殺者無辜
呢種價值觀好撚恐怖

8號風球 口德撚要放假

的士狗好多支那種 一心拎綜援但又揸的士 不知幾撚fatfat
做呢啲hit and run既支那行為一啲都唔出奇

廢老截車方法

巴打係咪睇漏咗

#41 紅白藍BB
凌晨3點幾我都會衝燈過馬路
係阿伯自己錯估形勢

但係抵死咩 呢種價值觀好撚恐怖

求GIF

第一部撞到都話唔小心，第二部...

根本對91歲老人家唔需要咁幸災樂禍
佢自己都承受左結果 反而hit & run無人話錯
搵藉口話影響道路安全黎掩飾自己反社會人格
唔知人vs車有幾大破壞力

仆街，0負皮

我發現上一輩屌得我地幾岩，成日話我地後生唔捱得，我一路以為佢地得個講字，原來佢地真係無屌錯 如果係我地，一早比架車車死左。

廢老係抵死
但點解個的士司機以為走得甩
拿拿林去自首啦

你沖燈已經抵死啦 有咩疑問？

最好一隻狗身亡，一隻狗踎終身，咁就winwin

以家個的士司機都一身蟻

一架撞低佢，一架碌過佢

你嘅思考都好撚蠢
一個人玩火燒親，抵唔抵死

屌你老味
無啦啦比人告老不/危駕好撚好玩呀？
以後唔撚洗旨意出車保呀

唔係有無口德 成班連登無人性 幸災樂禍

91歲呀伯衝燈係唔啱 但都唔需要咁口臭去繼續奚落傷者 黑心就一定

仲想以話人口德撚嚟掩飾自己嘅黑心
唔一定要同情但都唔需要沒口遮攔咁去唾罵傷者

枉我仲以為自己閱讀理解有問題

因為今次唔係學生妹橫過馬路俾車撞囉